東邊有東京,南邊有南京,北邊有北京,點解西邊無西京？

如題

被唐曾取咗

長安咪西京

西南都有東京

以前既西京係指華夏既首府，不過因為文革之後批鬥左，從此得返北京

利申：唔好問我點解知

巴打，留意左你好耐，你出啲post好高質，介唔介意講下點解你咁幽默？

用大中華膠角度
東京是洛陽
西京是咸陽
但宋以來超過1000年都未為首都, 已經沒人喊